30-5 02:00 特朗普 對 中共 即場討論區

賽前預測：中資金融受壓

President Donald Trump has discussed targeting China’s financial sector through sanctions and trade policy in retaliation for Beijing’s moves to curb Hong Kong’s autonomy, according to people familiar with the matter.

Trump is expected to announce a U.S. response to China’s plan to impose a new national security law on Hong Kong in a White House news conference at 2 p.m. in Washington. Trump has also sought to blame Beijing for the coronavirus pandemic as criticism of his handling of the outbreak has mounted.

評述員所羅門：關係法同你已經無撚關係

A huge win for India. This #CCP fascist regime will face Trump's declaration on sanctions & revocation on visas & the Hong Kong Policy Act in 90 minutes. Again how many fronts does #Xitler want to fight the free🌐at the same time? We must #StandWithIndia & #StandWithHongKong!

lm

Livestream starting soon

推

推呀

開台啦開台啦兩點鐘又要睇trump trump 聲音畫面有冇問題？

有冇出場陣容睇睇

hi sir

侵侵

Good morning sir

賠率呢?

暫時手上資料：
正義聯盟：Trump Solomon Pompeo Powell

中共爪牙：777 pktang mybestfdregina mybestfdxi

希望所羅門冇講錯

咪又無料到

即場賠率
Hsi 22691 : miki 25126

Good midnight sir

夠鐘喇！仲未開！

Come on

屌

Chyna

最少要贏一粒世界波

仲未開始

美職係會遲開波大家都慣架啦

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

例牌遲

我見好似有人話兩半先？

ho ball

SWIFT

仲未開始㗎

LM

有無文字直播

好耐冇見

唔洗求link，仲有條中文既

我已經眼瞓到我驚佢開talk
我個腦都run嘔倒佢up乜

NBA阿？話2點，2點半先開？

咩話?40-0

高汁 大紀元反共先鋒

大將軍
你呢排撈成點

開波未，等到眼瞓

大大力屌鳩中共

開盤
1.1 嘴砲譴責
1.9 廢除香港關係法
4.5 直接制裁中/港官員
100 港幣美元脫鉤
1000 向支那投降

嘔曬出黎就無事嫁啦

大波大角

想訓

係唔係要燈一燈佢
侵侵一定唔會做野啦

update

Hsi 22682: miki 25119

開佢波仲興奮過世界盃

Hea 住做算
得返三十蚊費鬼事比埋條命佢

等下先啦

Sir this way

10000 宣布出兵支那

又遲到

好似2:30喎咁多位ching

球迷已經入場啦，一場驚世大戰即將上演

聽日返9點都要聽1個鐘先瞓

行雷閃電等侵侵

Bloomberg: 唔係退出美支貿易協議

希望40:0

咁又兩樣野黎既
應該未係時候搞個trade deal住

2000 向支那宣戰

突然落大雨

30000:0

trump：沽緊港期，等等先

大變在即

香港人應該即刻明日遊行。多謝美國。
順便試下政府同狗敢唔敢挑機。

死啦D死共狗，死啦D死共狗！ 隻隻都鬼死鬼死咁狗！

契爺話取消policy act

得1有可能
冇可能一次行咁大步

突發：hsi 巨棍升150點

一陣唔關香港事就好笑

DJI無啦啦直線拉升

收到風冇料到，夜期升

侵B

聽住先 美國駐港領事話唔會影響到香港人

仆街 姐係今獲無料到

記者好熱

屌....

鳥語花香

期待

可能係岩岩比人del post 忙緊加辣

唉好眼訓
希望聽朝訓醒有好消息

會唔會其實係講明尼蘇達州 示威單嘢

香港突然落狗屎

無人爆料既話個市點會reflect 到

屌侵去撚左邊

Dllm遲到
同林鄭有咩分別

同場加影： 美國警暴比人告謀殺，下個到香港死黑警

好似話改左230

臨時有野改？

紅藍黃綠紫都有齊

冇分別
只不過係大家唔介意睇

遲到

好柒眼訓 但值得

咩預兆黎

突然大雨

天滅中共

我介意

侵侵講左話今次主題係香港
定係美國黑警？

Revoke 230唔係講兩點半
人地Twitter 單野呀

中國

屌你老味好撚眼訓呀

China

咩人都好，遲到真係唔係咩好美德

同甴大大講緊數

香港突然呢個時候落雨，好邪

皇天擊殺

未係 上次人大開會 都落豪雨

碌落下面D片先發現, 白宮發言人同華大姐比真係高幾廿條街

次次都遲啦
4月個陣佢都唔係日日準時

美股咁樣升

9成9白宮有人

睇到講稿報料出去比大戶

今晚無咩大事

美國新科技黎 控制天氣 用黎幫香港人壯一壯士氣

打字都有懶音

唔好玩啦拎戰狼同白宮比

腿腿腿

76台可能會播 做緊Bloomberg台無理由唔插直播

夜期升到咁 唔方有特別啦唉

侵仔每次例遲半粒鐘

你返去睇tvb la

夜期升?你睇邊個

搞然錯呀 咁你都啱
做人揀擇啲好喎

我依家要睇76關你咩事

美股都大反彈

睇納指

港期喎 你睇下啦

明明依家恆指夜期係開始跌緊

股市唔係有升有跌咩?

賠率update
Hsi 22819 : miki 25238

究竟開始未呀我把持不住了

咁撚耐嘅
阿習急call?

推啊

啲先走汁都流緊出嚟

包子正在電話向村普求饒，說反對那票是他投的，請等等，電話結束後會開始

習：對唔住大佬，比次機會

係咪阿習又打電話呀，咁耐㗎

幾點呀 習都訓左啦

其實3點都嚟緊啦，

😴😴😴😴😴😴😴😴😴😴

Tweet緊明尼蘇達單野
應該處理緊掛 所以delay

睇嚟真係唔樂觀 侵侵見你哋香港人呢二日靜過鬼 我都縮沙啦

出未呀…

咩料？強力買入？

吐口水再講過

屌 係睇呢樣
侵侵上年就出手啦

咩app？

Trump trump 係球員通道玩緊Twitter

屋漏兼逢連夜雨

你依個咩app

支那強力買入緊

玩完了，中美大和解

耶穌降臨?

CHINA!!!

算啦 蕭生都話會制裁

嘩屌，一到兩點，閃電落雷，呢鋪天開眼

講真，唔好抱咁大期望
如果要揀最好制裁晒班狗官

就訓著啦屌你

強力買入hkd?

好眼瞓

吐吐吐

開撚始未啊！？

11月 香港內戰幾日就即簽人權法喇

會唔會突然宣佈同台灣建交嚟激中國

Sleepy

等到幾點

行雷

有未有未
我好緊張 大大力打落我地到啦

其實本身話幾點開

仲大牌過柒婆 遲咁撚多

而家同建交有咩分別？

熄咗燈都閃電閃到間房白晒，咩預兆？

係咪預示雷聲大雨點小

02:00 (GMT+8)

侵侵你肯出嚟未呀
返緊工專心唔到做嘢呀頂

沙田好撚大雨喎

2點

差好遠
起碼會賣多武器俾台灣

一個特區首長，一個美國總統
差好多皮既
又遲得起喎

3點都黎啦

開波未呀。

燈神出現

大雨到 仲行雷

3點啦喂
係咪仲同刁大貨緊

直接駐軍啦屌

有冇人可以要連仔加個trump 既emoji

中共一定會出招
trump 唔好再上當

今次係大時代既世界盃正式開始，係要準備好d

岩岩有啲黑衣人執櫈，應該差唔多入場

冇乜分別先易做，改個名義就得
睇中國又唔敢斷交，但唔斷交又同中國人交代唔到

咪同your good friend xi傾啦，一9 revoke香港關係法

想瞓

大家等到幾點唔等

對台售武trump上任後每年都賣的

好眼訓

出得黎未…

雨點都大

台灣人民會反對

雷聲小雨點大

仲未有?

好撚眼瞓

去站務台問問？

球員進場！！

會唔會取消唔開住

雷大雨大阿！好兆頭

岩岩有人去左放講稿

無可能

等到黎明來到

期望愈大, 失望愈大.

大家唔好咁大期望

可能雜種打電話同Trump講，俾我錫春袋補償！唔好制裁！

仲以為自己遲咗，原來未開始

信多次蕭生 話會大力制裁

遲咗，雜種來電講數

就恰著

突然個個著返西裝， 係咪嚟啦
定係純粹大風

Trump唔好掛住Twitter 啦

依加盤口係點

CHINA!

就訓著啦

開波未啊

就嚟瞓得著

飛機都打左幾次啦

喂幾撚多點呀屌你

我訓先喇
大家898

屌你個老母準時啦

白宮多唔多蚊
記者好慘

訓著

啲美國人走晒出街示威，dllm唔好搞亂trump既滅共大計啦

哩到開始

打飛機打到手軟

開始喇

出黎啦

就訓著 3點都黎緊

白宮改咗凌晨4點喎

人大2884人出緊冷汗

終於出黎

Start

終於………

wtf？

live now

出咗嚟啦

黎！

出場

出黎喇

Thank you very much. Good afternoon.

改你老母

直接開始

好浸好似好嬲, 一黎就屌9 支那

又唔好咁講 美國黑人爭取平權都抗爭咗幾百年 仲慘過我地

先講中國點樣搶走美國就業

第一段：中國係仆街

屌喺隔離po俾momo 嚇親，都係過返黎乖乖哋等

trade deal?

開始了

Hong Kong!!!!

順手屌下往年總統

我都係😂😂😂😂

我都係

一開波就數落大陸

講埋南海

好似有d嬲

武漢肺炎

Wuhan virus

入佢中路

殺左10萬美國人

wuhan virus

個intro 好強硬

global pandemic

第一次見Trump講野咁撚強硬，尤其成9日話同Xi friend

wuhan virus !

屌中共嘅承諾，包括香港

出兵打共狗

仲數緊中國
入正文啦

屌埋who

trump：中國周圍蝦蝦霸霸，唔守承諾，武肺害全球

牙侵不如直接宣佈美中冷戰啦
好想中共收皮呀

希望侵堅做野唔好講講下都真係無險可守最後一步了

用字好硬，係咁鬧中國，斷交啦

直指支那隱瞞wuhan virus令到全世界有pandemic

屌埋世衛

WHO

斷 who 米

認真數可以數幾日幾夜

冷戰一樣既宣言

terminate relationships with WHO

仲有屌埋WHO

好強硬

屌哂所有中國嘢

屌支屌who
爽

450m USD per year to WHO

開晒turbo wor

離開WHO

WHO GG

硬到爆！Keep住

Terminate funds to the WHO

!!!

退出WHO!!!!

Wuhan Virus

同世衛分手

地圖炮咁屌

數支拿你唔岩聽？

講武肺

China lied, people die !

898 who

停止who合作

「唔俾武漢人去中國其他地方，但係比武漢人去晒全世界其他地方，你乜撚嘢意思啊？」

維尼唔知係咪一齊睇緊live呢

Relations呀

好正

唔浪費時間,將d重點一野講曬

講緊hk

HONG KONG!

Trump: President Xi is my friend

覺得今次侵連D扮哂型既野都唔講唔做，直接入中路屌中共老母閪屌到最入，睇個勢係好撚嬲

HK

到香港啦！

Hong Kong!

屌武肺無用，唔講國安法？國安法先制裁到

U

聽得明?

Hong kong！

UK
UK
UK
UK
UK
UK

講到了

Hong Kong 好多次

講香港啦

diminished HK long-standing proud status

hong kong

今次係勁大打

hsi插返150點

一語道出，香港唔需要國安

hk policy act bye bye

One country two systems to one country one system

one country one system

One country one system!

啲語調好似特登咁

one country, one system!

香港獨立

侵講得好 香港本來就好安全 比中共搞到唔安全

one country one system verified

Trump: 香港 one country one system!

香港本身就好安全，立咩撚國安法！

H-ong K-ong

射咗

勁強硬！！

1 country 1 system

講埋出口

Hong Kong!!!!!!!!!!!

嗚哇！ in侵侵we trust

用啲字好強硬

jesus christ

停香港獨特關稅區，發出香港旅遊警告

正接宣布香港一國一制

想丁侵侵呀

sanctions PRC in HK

嘩，真係好似好堅抽

HK officials

真核彈ARRRR

乜都出齊

咁多次Hong Kong

制裁，要喊了

修改香港關係法？

嘩屌下下重擊

扯旗了

制裁官員

屌你 啱啱打完飛機
又要射多次

講埋中聯辦等嘅組織

冇用 要睇佢連唔連到任
拜登都好多人支持

唔該支共 港共 大大聲屌trump 唔好縮

感動到喊

班藍絲恨左好耐既香港變成大陸城市

Strong and meaningful actions!!!

sanction

侵侵再出tweet一定要一齊去多謝佢

超級強硬
班白左同五毛縮返入老母閪未

聽到好老尷

呢樣真係好撚緊要
但無耐美國都好撚多左膠

拜登上到台=香港玩撚完

講真我地就想侵姐 本土就緊係理佢攪唔攪得掂本土先啦

聽到喊

香港係主題

屌，冇料到，夜期即升

無追po 有咩制裁

Thank you就走左 唔笞問題

吓完撚咗

雖然冇講咩政策
但睇侵侵一路屌就射左

下 我屌呀?

process緊取消關係法？

根本就係宣戰演講

完

Hang Kang

托緊啦

香港政策法
正式玩完

Thank You President Trump

希望快啲有措施
唔好得個up字

突登睇佢口型 原來有咁嘅讀法

睇成晚得個吉

好有型
講完就撇

係下屆拜登贏到既話9成奶番共

上屆都係贏洲票炸

其實好顯想轉移MINNEAPOLIS暴動個單野視線............
問問題都冇

冇講政策喎

Yes.

Zhyna

支匪個幫朵絕對唔配用C字

咁就完撚左 屌

提及香港嘅事項

出口
旅遊

仲有無?

有冇懶人包? 有冇啲咩實質政策

係喎

完全無措施喎

仲釣緊刁大條癮?刁大近排仲點訓得著

no more who found

我打飛機打到一半你同我講thank you？

上屆都係55波偷雞贏洲票

係佢口中聽到幾十次香港

睇唔到呀，有冇文字直播

暫時未有

始㚵都係中譯英，
本身唔係英文字

Hong Kong Hong Kong Hong Kong

唔係托啦，都冇實質措施，講果d都市場預左

終於學識咗4個字

講多錯多

不嬲佢d o靚做

Haaan Kaaang

好正呀！！

好感動 風起了

未有，講宣言多過乜
等佢出稿

所以牙侵要快打大打 支共
佢唔打 就真係唔撚駛連任

硬起來了

呢單小事啦吓嘛
州長都處理到

所以暴動單野一路炒落去
咁香港單野就會越多野玩
迫住要不停spin

屌 得把口連登仔打哂飛機

Pin

1) 美國退出 WTO
2）唔畀部分中國人入境
3）立即審核在美國上市公司
4）展開取消香港獨立關稅區地位工作
5）制裁中國及香港官員

一講完夜期就升左成150點

遲咗入嚟 都係等完咗嘅稿算

會做乜之前放晒風啦
但可以肯定香港特殊地位會bye bye

冇貿易優惠 不再視香港為獨立的自治區...

冇實質措施

制裁細節我諗具體由國會去做

嚟個post好多五毛

痴線，佢一講完社指爆升

好似打打下飛機wifi斷左 完

唔計前面數中國
追究武漢肺炎責任,係咁重複武漢
就香港問題會做野

蕭生又中對家屌
即係冇制裁？

咩政策都冇出

Revoking special tariff treatments
Installing export controls
Travel advisories
Going after Chinese companies listed in the US

This is coming fast and furious

快d兌美金

好準

佢重提97回歸，希望唔止關係法

技術出口都會有限制 (有exceptions)

端木皚 Thomas Hoyle
@thomashoylehk
·
50s
Key points from Trump press con re HK:

1. Revoke special status of HK, involving the whole range of treaties and arrangements;

2. Sanctions on Chinese and HK officials who destroy the autonomy of HK

3. HK has become 1C1S叼

one country two system to
one
country
one
systm

咪話研究取消香港關係法周制裁中共同港共官員囉，有冇認真睇

講完正好夜期高位收市

咁多個你最傳神

即刻落大雨

冇話取消關係法

HONG KONG IDENTITY

Trump: extradition treaty with HK to be reviewed, travel advisory to be revised, US will sanction PRC / HK officials involved in eroding HK’s freedoms. “Our actions will be strong.”

比支共試到你底線啦
美國淆到

唔通真係逐條政策讀咩
美國總統開到聲話香港係一國一制 會取消關係法 咁都唔係核彈 唔通你地果啲fake news手動轉係核彈

最尾講得好岩，97年個世界以為中國會民主化到香港咁，點知係香港民主倒退

市長係民主黨，唔駛幫佢執屎

應該係WHO?

叼係咩嚟

咪即係冇...

想問一問大家我有冇聽錯到
Trump話one country two systems became one country one system
所以會將香港同中國一齊睇
即係我哋去美國嘅簽證會唔會變得難左申請？

咪再講人地無 實質行動
中共 同 美國 鬥大緊
睇下邊個頂唔順壓力就輸

實際政策應該會新聞稿出

有講5咩？

咁都叫冇？

講啲野好抽象

3點幾都咁多五毛
係咁話冇料到係唔識英文定咩

bno抬頭了

Indirectly he did

美國總統直接宣佈香港一國一制 上面班五毛都唔撚夠？

係,,打錯左

你痴線？

有 sancation

正確，等埋執行細節

明明就有話派團隊研究取消香港關係法，係咪on9完全無認真睇？

拎特衰護照會囉

唔通好似隻小學雞咁乜都親自指揮 親自帶領 親自讀稿咩

唔好急 但最緊要快

英國首相約翰遜同美國總統特朗普通電話，
討論全國人大通過制訂港區國安法。
英方聲明指，
兩人認為北京的做法違背中英聯合聲明規定的義務，
將破壞香港的自治及一國兩制框架。

兩個傾電話調情
講阿媽係男人

會，基本已經當你係中國人，中國一般城市

屌你老母 有料夜期 美期就唔會黎彈啦

係 香港將會同中國睇齊

實際政策不嬲留番d手下講/網上宣佈

對美國係好事

夜期即刻升翻

Hannng Kannngggggg

佢係出黎表態，實際操作唔會由佢逐個講

咪係

‘HK was secure and prosperous as a free society; Beijing’s decision reverses all of that.’ — Trump

話冇措施嗰啲其實唔識聽英文

攬炒啦

Thank you President Trump!

重點係完全feel到侵侵道火

正常，對美國黎講算利好消息，雖然經濟有損失，但係可以拎返世界主導權

明一半英文

who喎清

God bless America

爆冷

有三分一時間在提香港問題

應該五毛嚟

咁你想點, 派支美軍過去?

公佈左會修訂香港特殊地位，又話左會制裁
仲開到聲講一國一制
連登仔咁都話無料到係咪痴線

SIR THIS WAY!!!!!!

日日搵五毛同白左tw 到搞佢 俾你都想殺人

好心學好d英文啦
又要求人又要聽唔明人講乜

算講得慢同清楚

係

根本個framework侵侵幾乎乜都都up 哂出黎咁滯
如果全部落實，真係360度打殘支那

不過呢一刻譚得塞應該瀨尿先

攬炒啦收成期呀啦

今次想唔續BNO都唔得

直情話 directly ＆indirectly involved 嘅officials 都會被制裁呀

好多五毛係到吹話 侵 無講過咩措施

重申多次
聽朝開始會有好多五毛岀負能量post

連登仔！要謝美國人。

Revoke special policy
Sanction Chinese and Hong Kong officials
畫撚埋出腸

香港都升

屌⋯⋯都無取消聯繫滙率，即係無L用

我期待佢點名制裁狗官

Twitter 香港名人：覺得今次係巨棍

唔通要即場讀出制裁邊個邊個咩

Daddy mammy有但我冇

實質做野你估係中共咁講個大方向就得?
外國玩ed就係玩細節,字眼
比小小時間度下計好合理

係
咁根本唔係支那死就美國
好明顯下。。。

佢啲英文DSE程度咋喎
個語速咁慢
聽唔到嗰啲諗吓係咪認做中國人算啦
去英國都生存唔到

姐姐你會唔會半夜扎醒嫁

唔升點夾

港官同京官

RAP

咪中囉蕭生 對家

口交部：
關你撚事
打過丫笨

Haang Kaaaang聽得最清楚

香港=西柏林

廢左香港市場
資金唔係去買日元就返美股

夠做啦 如果平到權 佢地可以傳英藉俾你

有中文大紀元都聽唔明
呢班5毛扮晒野 搞事

成個講話有一半時間係講香港問題

俾早幾日國務卿搞到胃口大曬
個個都想加速攬炒

去淘淘買野叫免運先

夠強硬 但個市當冇事

佢哋期待侵會好似柒婆講抗疫措施咁照稿讀晒出嚟

一國一制仲唔夠大力?

點埋名，直播人大反應仲好玩

仲要係directly and indirectly involved
基本上你up得出嘅走狗都可以中
如果佢講埋HKHRDA點用就好

黎緊去日本準備用貴yen

成功攬炒

細節嘢留返比啲官員講咪得

侵侵d 英文算易聽，以前blair個d真係

ching 屋企0資產？

連大紀元中文都唔識

Trump called China’s move of NSL on #HongKong a “plain violation of Beijing’s treaty obligation.”

“China claims that it’s protecting national security in HK, but the truth is HK was secure as a free society”.

Trump: 香港本來好安全，立法令香港變得唔安全

有美奸幫手香港一樣可以成為集資地

搵下方法申請番

孽瘤

遲左幾分鐘入
1.25都算清

始終未有正式內容，依家先講到依度算OK

漏少少嘢出嚟，實際更深入既野點會放料出嚟，有 d 野係只可做不可講

好多五毛仲想吹風話無事

無detail, 所以走
無提本土示威，所以走

即係貿易戰123輪加果啲關稅都包埋香港

Trump啲英文真係入門級易明
把聲又夠響亮語速又慢

應該係所有國家都會啦

笑死

美國普遍口音都清楚好多
反而 英澳紐 d口音好似含住撚咁講嘢

有ar!

有都走晒啦⋯⋯何況無

佢哋自我安慰緊

夜期收左市，岩岩好三點

好有考listening feel
平日唔會聽到啲咁慢咁清楚嘅英文
逐隻字dun出黎.....

有啲仆街但都係
去到外國生活
佢哋local有口音仲難過Trump
移民真係要入鄉隨俗先會得人尊重

冇能力去外國生活嘅人
就會一世困住喺香港

姐姐今次仆硬街

未算入門級嘅
佢啲用字平時冇睇開
報紙或政治嘅人未必識

升係因為無傳咁嚴重

之前傳㩒中資bank swift係可以搞到人地成間銀行立即唔洗做生意

而家只係好正路嘅revoke hk special treatment 同 sanctions 個別人物

無之前吹到咁大

咪升囉

終止WHO合作呢下估佢唔到，毫無先兆

連反侵都話strong
然後連登三毛話廢
話無用

好多五毛係到吹話咩都無
癡線… 睇撚住直播一點點咁講 佢都話咩都無
玩自我催眠玩懵咗呀？

用美國總統身份咁講野，已經如同向中國宣戰了

睇下星期一點

等於腥港人黎到香港用蝗語
又唔學廣東話
又要人就佢咁....

佢出咗名啲字易明

Big Bad Great Good Friend Strong

成段講話講咗21次 H-ong K-ong

同埋講埋會包括限制技術出口
支共不嬲最驚呢樣
所以現階段嚟講已經好有力啦

正解，但了解左細節之後應該會暴跌

咩呀 兩定三個星期前都話俾30日最後限期WHO作深層次改革啦
係係WHO當佢無到 掛住奶共 抵撚死啦

香港政府呢個星期已經洗好多托市，話就話大陸資金流入

仲強調97回歸果日
香港係rainy day

adjective係
但好多政治名詞我以前都唔識
係近呢一年睇多左先明

你地係咪好少睇外交宣言 呢篇野好明顯就係口硬就咩實措施都冇 咩都話研究 又冇時間表 又冇要求支那做咩

聯繫匯率係金管局自己要賴落美金到, 唔關美國事

twitter要人
上去多謝美國佬

除非你禁止全部美國有生意嘅銀行唔准交收港紙姐

唔係點取消聯滙

讀下書先嚟9叫啦

聯匯係香港自己燒自己美金儲備嚟鎖定

唔通美國立即凍結hkma d外匯儲備呀

到時半個香港一齊跳樓都似

佢哋覺得唔講明制裁邊個同唔講明取消關係法=無講過

等睇訓醒777話對香港影響不大，但粗暴干預中國內政

見到呢度好多人唔明
上reddit睇下即討
原來啲美國左膠仲衰

都有一半聽唔明
不過大致上都知佢要講D咩

BTW, 佢好中意用TREMENDOUS果個字

佢個speech好powerful， 話冇嗰d唔識英文

春爽就真係口硬only la on9

想睇 一早唱撚晒美金

一陣4點左右再有Trump記者答問會

Trump 讀”Hong Kong”好難聽

轉晒美金 唔驚

G7+北約+五眼+台日韓另組新組織好過

呢隻字真係易
佢所有adjective都易
但佢打twitter會難返啲

咁呀⋯⋯美元同港元脫勾好唔好啲

今日都 rainy day

咪係 兒登仔政治入門班咁

研究中即係仲有空間 試探性

侵侵啲英文真係好易聽得明聽得清楚
Hannnng Kannng

大美國主義
表現世界領導者
十足十當年總統列根既氣魄

支那：粗暴干涉國家內政 搬石頭砸自己腳
美國：香港由一國兩制變成一國一制 將會制裁有關官員 取消美國對港特殊政策
五毛：美國口硬

我轉晒Yen

嚴邱司長話獨立關稅區同國際金融中心地位係基本法賦予吖嘛

咁而家咪基本法大戰美帝資本主義鐵拳囉

屌左好耐喇喎佢

你笑佢時
外國人都最鍾意拎中文啲鼻音嚟玩歧視

美國係有權取消聯匯的，美國好撚大權的

其實大約意思明 但唔係隻隻英文都識

唔好咁啦，佢喺個speech 到簡單同所有美國人解釋左香港同中國嘅分別，歷史背景等等，真係好多美國人唔識架

你真係申請俾人屌

得啦得啦 我英文唔叻好未
我認廢 ok 收貨未？
大約意思明 但唔係隻隻識

如果佢禁止港元同美元兌換呢？

我侵fans嚟，聽到佢話one country one system 不知幾開心

笑撚左，班5毛真係以為講得多就係，大話有幾多人講，講幾多百次都係大話，真香港人咁易比你洗到?

佢話Eliminate policy exemption that gives hk special and different treatment, 之後只係舉例
我本來以為佢會成條revoke

淨係一句一國一制已經夠收香港皮

慢慢聽多d睇多d就得
一齊學好

HKMA會有一定美元儲備，不過暗地裏比L左幾多大劣就無人知

美國要取消得一個方法 就係唔俾個國家拎到美金 係香港拎唔到美金 係講緊咩資公司都拎唔到 係7傷拳

根本就係開支那波嘅宣言

其實我話唔太聽得咩係咪就要叫我做中國人？
難撚聽過粗口
大約意思明 唔係隻隻英文都識
制裁個到聽得唔太清楚其餘都捉到8成意思

咁最多係大莊衝擊佢試佢個底蘊
唔會係美國出嚟講一聲取消你個聯匯

襯仲有時間我勸你快啲跟啱大佬
最低限度迫自己聽得明侵侵啲英文
如果唔係美軍嚟救你你都唔識路

聽多兩次
跟住稿講一次
易入腦啲

其實講親呢樣野，實有啲柒頭唔L識衝出屌
可能佢地好多資產喺香港走唔甩

仲有係制裁HKMA等佢地操作唔到個Currency Board
到時發鈔銀行都唔敢幫佢地

樓上有人叫我做中國人真係嬲到震
依家咪開始學番啲英文囉
當年我英文得3 加上英文真係退步左
英文真係要慢慢學習番

少部分單詞唔明係ok
知個意思就得
想學咪查字囉

一早BLOCK左

唔好介意啦巴打
凌晨三點幾
大家都攰
講嘢可能有d過咗火位
一人少句

我地一齊學好英文
打twitter 線
等美軍嚟帶路

咪聽緊 無心學唔會聽live啦屌

英國跟住大佬制裁官員先好睇

多謝巴打 各位手足加油 一齊帶路

美帝直接拎香港開刀 逼中共交還香港

我好興奮呀！！！！！！！！
多謝侵侵！！！！！！！

DSE程度又吹撚大左既 DSE邊有咁快

形勢廿幾年嚟都未試過咁好
瞓返場好覺
聽日出嚟屌三毛藍絲網軍

sir this way

由之前佢把口講出佢同習係朋友，到而家講到香港係一國一制，呢個咁大嘅態度轉變你都仍然覺得係無料到，我真係想聽下你呢位「唔喺政治入門班」嘅高人有咩高見。

我以為獨立調查之後已經收左皮，sor，無跟足

訓醒唔知會唔會有中共港共馬拉松式抗議

「獨立關稅區及國際金融中心地位由基本法賦予」 x99999999

哭住喪咁抗議
諗起就開心

單係南韓已經好屈機

條友現實應該好自豪自己英文好勁

一定會

淨係就住侵侵講嘅每一個area反擊
都夠兩共全日不停出聲明

叻人少少就串串貢
你咁樣奚落人哋 覺得自己好威威？

信政府，唔驚!

如果呢啲都聽唔明
真係要縮番入老母個閪度
咁都話人串
仲講咩去英國
一落地隨時飯都食唔到
玻璃心留番喺支那做中國人啦

點解咁都有得嘈英文好定唔好
明咪明唔明咪慢慢學囉

有無個bingo表？

政府回應美國總統特朗的聲明
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

好嬲好嬲

完

措辭強硬姐，北韓措辭夠強硬啦。要睇埋之後detail先判斷到係咪黎料。
我諗trump咁講係留左位同中共談判，政治人物最忌任何action一做做到底。所以先話用「開始」研究呢個字。

學英文既自己睇返段 script

成個記者會反而重點係正式退出WHO，其他都仲係表態定調。

老美點制裁就預左，英國先係重頭戲

你廢就廢啦比d心機學英文好過係度鬥嘴啦

Hong Kong is officially certified (1842-2020)
R. I. P.

係，因為香港狗官大多都係英國護照

係
對香港d 措施未係好concrete

喂
留喺到做香港人唔得咩
而家人地有話要走去英國咩

英文細個學得唔好就要做強國人？

唔好咁勞氣，慢慢有心學實學到嘅
不過有啲後悔細個唔學好啲英文大個咗先黎學進度慢過細路仔學野
英文比起廣東話算易掌握，肯花啲時間就OK

嚇死

上去多謝侵侵：